有無波台手足會去撐智利集會？

單係智利射死左美斯咁多次 我已經諗唔到有咩藉口可以唔去了

我有智利波衫

呢個集會係一場贏咗冇得分，輸咗死全家嘅賭局

點解要冒呢個險
有冇諗過美國會點睇我哋
萬一人權法過唔到咁點算
話我自私都好 其他地方嘅嘢關我地咩事
唔好節外生枝

新疆一定要搞

完全反人權

人性滅絕

全能到仆街

全能到仆街同lbj差唔多

山神同勇武割蓆

仆街黎

啱晒你

我係智利人啊屌🇹🇼

支持山狗

去咗撐利智集會

台灣旗嚟

ok咁我改一改
我係智利人啊屌🇼🇸

🇨🇱

山神識唔識彈願榮光歸香港？

貼個青天白日滿地紅旗出來做咩

貼錯 依個先係🇨🇳